
                      Este Director debe ser para incondicionales.  Si sumas q entre los espectadores de hoy en dia el aburrimiento deriva en conversaciones vecinales y en consultas a luminosos moviles te va creando una espiral de  enfado y cabreo por todo y te vas alejando de la pelicula. Circunstancias aparte, no hay ritmo, los dialogos no ayudan, la trama no atrapa, los actores no lucen,. En definitiva la elegí yo y ahora mi mujer podrá elegir las próximas 5 películas.  un trato mas que justo.
        
            